---
date: "2004-12-12T08:18:00+07:00"
title: "Selamat Jalan"
---

Kemaren (12.11.04) gw jaga sampe malem, soalna si joko kagak ada dateng
katanya sakit. ya gw deh jaga sampe jam 12 malem, meski kenyataanya
masih ada user sampe jam 4 pagi.. (tadinya samp jam 10an, soalna koneksi
putus dari [ISP](http://www.teras.net.id)nya, tapi nyambung lagi).

4.30 gw bersih2 & pel warnet, warnet sempet gw tutup sih, tapi userna
tetep masuk :\| aneh.. dah di tutup koq masih masuk.

Jam 5.30 semuanya dah beres.. gw mo bobok juga gak jadi2.. soalna
nanggung.. dah deh gw jadi jaga 24 jam. Akhirna gw tertidur di depan
kompi billing. Jam 8.11 baca [PR](http://www.pikiran-rakyat.com),
itupun karena si pak moes bilang [Harry Roesli
meninggal](https://web.archive.org/web/20041226095623/http://www.pikiran-rakyat.com/cetak/1204/12/0105.htm).

Selamat Jalan Harry Roesli.
